{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054982",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016040?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울 Y.Road135 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能で、チェックインは23:00まで可能です。23:00以降は入室ができせ、この場合にも取り消し、および払い戻しは不可能です。客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室のパーティールームなどは、直接入室人数の確認が必要です。未成年者の入室可能可否はジェヒュジョムに確認し、予約進行しなければなりません。未成年者、同居予約による入室拒否についても取消及び払い戻しは不可能です。ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。客室情報はジェヒュジョムの事情によって随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません。基準人数を超過する場合、現場で追加料金を1当たり10,000ウォンの現場払わなければなりません。予約特典では外国語は英語を使用することができ、ワイファイが可能です。共用のキチンと共用空間には簡単な炊事が可能な台所が整っているので、共用居間にいます。その他の付帯施設としては屋上テラス、無料クリーニング、個別の浴室などがいます。周辺の名所としては高尺スカイドム、弘大、YGエンターテインメント、輪中路桜遊び、汝矣島(ヨイド)船着き場、63ビルがあり、周辺のおいしいお店のでは楊平ヘジャンクッ、食べ放題焼肉屋、米ヌードルの専門店などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約は払い戻しや取り消しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻しや取り消しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "23:00以降でもチェックインは可能ですか？",
            "answer": "23:00までにチェックインが可能です。23:00以降は入室ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室についてはジェヒュジョムに確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては屋上テラス、無料クリーニング、個別の浴室などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には高尺スカイドム、弘大、YGエンターテインメント、輪中路桜遊び、汝矣島(ヨイド)船着き場、63ビルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなお店がありますか？",
            "answer": "周辺には楊平ヘジャンクッ、食べ放題焼肉屋、米ヌードルの専門店などのおいしいお店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 370
    }
}